【美人計3之呃飯食】神隱兩星期再出動 Karen一晚約7男撐枱腳

【美人計3之呃飯食】神隱兩星期再出動 Karen一晚約7男撐枱腳

有少女以「美人飯局」手法，在交友App相約男網友出來帶到指定地點晚飯，埋單劏到網友一頸血，結果有不少「巴打」感到受騙。記者當場踢爆自稱Karen的少女所作所為後，僅翌日見她曾返回涉事的太子唐三樓Cafe，但她沒有再運作「美人飯局」，之後數天，記者亦未見Karen再出現在該Cafe。

以為「美人」良心發現？記者昨日再於Cafe留下守候，發現神隱兩星期的Karen再次出動，這次她明顯經過悉心打扮，穿白色上衣衫及一條藍色超短裙褲，晚上近6時，開始帶「飯腳男」上Cafe撐枱腳，同樣相約在太子始創中心附近等候，再扮搵路，最後上餐廳。

記者目測，由晚上6時至10時半，先後有7名男子被她帶上cafe，但做法與早前有些不同，Karen沒有再帶外賣盒離開，而是與每位「飯腳男」都食足一餐飯，只是食飯時間較快，一般在半小時內完成，然後她會與對方一齊走，在樓下才分道揚鑣，Karen就急急腳去會合下一個「飯腳男」。

個樣咁恐佈

呢啲男人真係好羞家，咁豬都唔彈鐘仲俾佢呃到幾轉錢。

唔知有幾多巴打受害呢
靚既比佢呃飯食 都冇咁肉痛
呢個見到 就走啦

這次她明顯經過悉心打扮，穿白色上衣衫及一條藍色超短裙褲

今次有誠意少少，雖然都係豬🐷

究竟港男係餓到一個咩既程度

正想講呢句

咁既豬西

啲人有冇餓左少少

屌你
條女真係成隻人形豬咁

咁醜樣都呃到港男7/800蚊
靚小小拖手仔都要二/三千蚊
香港真係

池美麗

班男人真係廢撚到
見到咁撚樣就彈鐘啦痴撚線

樓豬標題用醜人計好啲

班受害者真係好痴線

其實點樣食到咁多餐？？

無限回帶呢張圖

不過其實今次個樣好過呢張GIF 圖好多啦
呢張圖個樣真係 俾少少誠意呃飯錢呀

樣衰格衰，有咩老母就有咩女

何不召妓

想知佢點生活
印巴男加印巴仔
兩個唔同老豆嘅女

又話要自殺 仲未撚死嘅